點解香港人可以接受明星學生妹呢個名

每次係秋葉原聽到有人叫“嘩！明星學生妹呀” 我就想即刻走